柴灣JJ入一入黎

有冇人聽到出面不停BUUUUU 咁樣 究竟係咩聲

BUUUUUUUUUUU

BUUUU

係咪有外星人啊屌 已經唔係第一晚

BU~~~~又黎啦

巴打睇醫生check check先啦

以前會每一晚都聽到啲搖鈴聲

柴灣不嬲孟

邊個位

樂軒臺 宜家冇左啦

小西灣有車響喇叭，屌嘈鳩住晒

Skip 9 me

依家都聽到

有冇人知係咩